午餐：09122017（啖啖肉）

正呀弘b

有茄汁豆？

弘b又食雞同米線

餐餐都雞喎弘b

弘b好鍾意食雞同魚的

佢仲好鍾意窮巴添

午餐：09122017（仲未食）

Lisa u 未have lunch ar

Thx cha b
look forward your vlog

係呀 吉妹有我心

冇錯 雞好味精

我最憎的花生
因為弘B花心 過萬人獨對著你專心

食到肚痛

肥婆不了

劣食

啲雞皮係正嘅

宜家食咗下午茶啦

lur 晒

食咗咩呀

👖👧